原來搵班YouTuber鬥玩遊戲就係電競，難怪電競會比人睇唔起

仲講到點技術性，競爭性，策略性

隻game有對戰=電莖